求救netvigator modem link燈閃閃下

今日想整番好d線 試試下有條線多左 試插中途有一次lan 3同lan 4，跟著modem link燈就開始閃 想問下係咪要call師傅上黎整

Modem： 華為HG863

你試過熄咗部機回復返之前插法，再開返機?